香港地邊到有得買razer core?

出就出左成年 但係好似唔見香港有賣
最近買左blade stealth 想買埋個core
有冇巴打知邊到有賣?

問過鳥 話not available yet

灣仔電腦城第一層想到去左邊走廊行到中間好似有一間擺晒moon 同laptop 同Keyboard 出嚟嗰間有得賣

過幾日去睇下

仲等緊佢官網出
到時買bundle應該會平幾百
但係目前行貨完全冇消息

2號有貨 但係要食炒價5千幾